msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_bundles.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6644\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "제품 번들"

msgctxt "Addons::description::product_bundles"
msgid "Allows you to create product bundles and set up discounts for them."
msgstr "제품 번들을 생성하고 이에 대한 할인을 설정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "제품 번들"

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundles_menu_description"
msgid "View, add and edit product bundles."
msgstr "제품 번들을 보고, 추가하고, 편집합니다."

msgctxt "Languages::product_bundles.promo_image"
msgid "Promo image"
msgstr "프로모션 이미지"

msgctxt "Languages::product_bundles.display_in_promotions"
msgid "Display in promotions"
msgstr "프로모션에 표시"

msgctxt "Languages::product_bundles.bundle_products"
msgid "Bundle products"
msgstr "번들 제품"

msgctxt "Languages::product_bundles.price_for_all"
msgid "Price for all"
msgstr "모두를 위한 가격"

msgctxt "Languages::product_bundles.share_discount"
msgid "Share discount"
msgstr "공유 할인"

msgctxt "Languages::product_bundles.product_bundle_name"
msgid "Bundle name"
msgstr "번들 이름"

msgctxt "Languages::product_bundles.products_in_bundle"
msgid "Products in bundle"
msgstr "번들 제품"

msgctxt "Languages::product_bundles.total_cost"
msgid "Total cost"
msgstr "총 비용"

msgctxt "Languages::product_bundles.add_new_bundle"
msgid "Add new bundle"
msgstr "새 번들 추가"

msgctxt "Languages::product_bundles.delete_product_in_bundle"
msgid "The <b>[bundle_name]</b> bundle was disabled, because of the products from this bundle was deleted.|The <b>[bundle_name]</b> bundle were disabled, because one of the products from these bundles was deleted."
msgstr "이 번들의 제품이 삭제되었기 때문에 <b>[bundle_name]</b> 번들은 비활성화되었습니다.|이 번들의 제품 중 하나가 삭제되었기 때문에 <b>[bundle_name]</b> 번들은 비활성화되었습니다."

msgctxt "Languages::product_bundles.new_bundle"
msgid "New bundle"
msgstr "새 번들"

msgctxt "Languages::product_bundles.active_bundles"
msgid "Active bundles"
msgstr "활성 번들"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_features"
msgid "Specify features"
msgstr "기능 지정"

msgctxt "Languages::product_bundles.any_variation"
msgid "Any variation"
msgstr "모든 변형"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_options"
msgid "Specify options"
msgstr "옵션 지정"

msgctxt "Languages::product_bundles.total_list_price"
msgid "Total list price"
msgstr "총 정가"

msgctxt "Languages::product_bundles.order_discount"
msgid "Order discount"
msgstr "주문 할인"

msgctxt "Languages::product_bundles.add_all_to_cart"
msgid "Add all to cart"
msgstr "장바구니에 모두 추가"

msgctxt "Languages::product_bundles.sign_in_to_view_price"
msgid "Sign in to view price"
msgstr "가격을 보려면 로그인하세요"

msgctxt "Languages::product_bundles.bundle_details"
msgid "Bundle details"
msgstr "번들 세부정보"

msgctxt "Languages::product_bundles.search_in_products"
msgid "Bundles with product"
msgstr "제품 번들"

msgctxt "Languages::product_bundles.internal_feature_name_tooltip"
msgid "This name is shown only in the Administration panel to help you distinguish between multiple product bundles that have the same displayed name."
msgstr "이 이름은 동일한 표시 이름을 가진 여러 제품 번들을 구별하는 데 도움이 되도록 관리 패널에만 표시됩니다."

msgctxt "Languages::product_bundles.show_on_product_page"
msgid "Show on products page"
msgstr "제품 페이지에 표시"

msgctxt "Languages::product_bundles.confirm_text_on_empty_bundle"
msgid "Are you sure you want to create a bundle without products?"
msgstr "제품 없이 번들을 생성하시겠습니까?"

msgctxt "Languages::product_bundles.confirm_text_with_one_product_bundle"
msgid "Are you sure you want to create a bundle with 1 product?"
msgstr "제품 1개로 번들을 생성하시겠습니까?"

msgctxt "Languages::product_bundles.specify_options_first"
msgid "Product options should be specified"
msgstr "제품 옵션을 지정해야 합니다."

msgctxt "Languages::privileges.view_product_bundles"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privileges.manage_product_bundles"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privilege_groups.product_bundles"
msgid "Product bundles"
msgstr "제품 번들"

